有冇hkbn 電話用家冇信號？

電話顯示no service ,上網打電話都唔得，重新入 sim 卡都係咁

用緊無問題